‎[罪大滔天] Sony Xperia 討論區(61) - 5 II 正式開售 | An11 AOSP Build已出

Xperia 5 II
十月九日香港開賣，胃記$700優惠未完

Xperia 1 II
冇新消息

Xperia Pro
消失咗

Android 11 Update
AOSP Build已出

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

為何索尼罪大滔天 ?

Last Update: 2020-10-08

== 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.170 - 9月) ==

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020年10月1日
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020年9月15日
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

== 1/5 更新 (國外版本 55.1.A.9.101 - 9月) ==

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020年10月1日

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

== XZ2/3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020年10月8日

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

回帶
POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

POST 50

POST 51

POST 52

POST 53

POST 54

POST 55

POST 56

POST 57

POST 58

POST 59

POST 60

新機檢查
1. Check清楚IMEI
2. 邊框隙縫四邊前後
3. ‎指紋有否歪
4. ‎前後鏡有否花痕
5. ‎前後鏡有否移位
6. ‎機身有否彎
7. ‎機身有否花痕
8. ‎屏幕有否死點
9. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
10. ‎耳機插口是否運作正常
11. ‎診斷mode測試、支援App嘅Xperia測試是否全部通過
12. ‎ *#*#7378423#*#* Factory Test
13. 機側、機背有冇甩漆
14. 鏡頭成像有冇偏色

新post留明

究竟5ii新user遲啲會唔會怨聲載道？

多左好多人

今日見到都唔少人入手 x 5 II
包括我

都好似少咗好多熟悉嘅人

會

功能上係少咗啲其他廠有嘅嘢
當然同時都多咗實用功能
睇下大家接唔接受到

點解我諗唔到有乜實用功能索尼有加

今日囉到機 5ii
唔用指紋解鎖 要由底掃到上頂咁滯先開到
我單手做唔到 有無咩方法解決

White Balance + Creator Mode
Battery Care
Side Sense
240Hz
Photo Pro
Stick to Google

拉下

同樣地cut咗好多有用嘅嘢

有無1ii換5ii

1ii用家
而家日日撚緊朋友入手5ii

用緊1ii見到5ii個續航力好提子
又冇理由1ii換5ii

點解唔換姐

等1 iii

想換5ii不過部s10好地地冇藉口

唔需要的

可以買住等

有唔換嘅藉口

為免大家中伏
不如大家expect咩功能
係一定要存在
等我話畀你哋聽Sony機有冇
例如Scroll Screen Cap就暫時未有

好似都係冇得tap幾下熄芒？

冇
得double click著mon

同埋桌面好似冇咗温度顯示？

裝app解決到
AccuBattery, DevCheck都得

暫時5仔轉過嚟都好快上手

咁用開Sony機好難唔快
個ui都冇變

係嘅，我呢啲信徒基本上冇分別咁

等下年

都可以嘅個sony年年都撚9人

pop up video 應該有？

畫中畫？
唔係不嬲都有

你哋講到咁慘，我好奇啫，上一部已經係Xperia p

唔止畫中畫
Xperia做分屏係一流

老閪都等5III出咗先啦
一陣5III出嗰陣1III又做condom

唔慣細芒

其實黃妍都幾正

好似冇咗volte圖示？

有
如果冇 試下網絡設定到調返去5G/4G/GSM...
等一陣有冇出返來

出唔到

仲有一個新手唔知嘅問題，就係Sony機拍FHD 60fps嘅畫質係差嘅

呢張係FHD 24mm鏡 3x

呢張係FHD 60fps 24mm鏡 3x

而且拍片中途只可以三倍光學變焦
冇得轉鏡（包括暫停緊個陣）

試下再轉轉其他等佢自己reset一次

重新開機都出唔到..會唔會因為smartone?

唔使，裝返Sony天氣就有

唔關事..
試下撳互聯網設定？

我以為佢話電池溫度

冇反應

我呢部直頭冇咗天氣...

黃妍係唔差
但我都係鍾意林奕匡多啲

其實都係Google天氣嚟
冇就自己裝

switch過其他網絡類型幾次都唔得？

係，我之前部5仔都係咁

仲有係自動感光係需要時間去學習你嘅調校
一般一兩個星期後就會好用啲

咁可能smartone問題 打去問問？

放工剷上去問到底

X5ii 係唔係無左開nfc icon?

冇捷徑
要入setting

柒咗
冇留意換嘢counter只開4pm - 8pm

屌我都係

Same here
不過我朝早點都係要去銀行一轉
依家唯有hea到4點

朗豪坊 csl 5G on 1ii

cwb隨時攞得

太遠了

撚左陣ii同5ii
5ii係順d
但1ii個moon睇落感覺靚d

同我尋晚講嘅一鳩樣

玻璃貼都係等imos出

1ii用家表示好提子5ii

1 仔外形正好多既

same

如果5ii都係午餐肉邊框應該會換

同埋有紫色

1 ii trade in換5 ii
要貼幾錢？

trade到4500+700好似

tri skin

都要貼1800

等下代好過

預設係長開

呢間野有冇得walkin痴？

5ii有冇mon貼出左

攞完機去星際都係搵唔到mon貼同殼
唔知rasta banana會唔會出

香蕉到月中先有殼出

旺角showroom 要排隊拎贈品

我自己用3HK 都冇咗

我上星期email 罪大關於呢個VoLTE問題，琴日佢哋call我follow up話佢哋testing 用CLS sim 無問題，可能因為咁暫時得CLS同1010用到

佢哋話會搵張3 HK card試下再覆我

p.s. 我同佢提過網上有好多人都唔得

我csl都ok

今次胃記幫拖，5m2好似賣得幾好咁

welcome back

我唔會再出任何意見, 建議

啱啱經過3問，佢話係Sony問題

佢錄埋音同片
同Sony對質

貼錯

SMARTONE OK Here

唔記得

準備去胃記出5ii

百記都跟-700

Sony HK或成最大贏家

話時話你地會唔會用switch差電器差電話

去吧

話說點樣backup whatsapp sticker去另一部機

唔係自動？

唔知啊未試諗緊會唔會無曬
有啲我係favorite, 同埋有啲唔知喺邊個app到加落去

好似跟號碼

個登記卡係揀日子到
就咁帶盒帶單上去得唔得？

上網登記完帶盒帶單就得
頭先買完即刻過去拎埋

VoLTE呢樣野要個台去搞部機先有
所以話香港班電訊商都係垃圾

職員幫我登記

另徫Ｘ都有加$換耳機

csl講明sony係on list

1ii唔好用咩？

我用CSL個volte係成日都會冇左 一定要reboot先出番黎 失驚冇神就會唔見 好似番番去以前玩日系機用卡貼咁出lift入lift會冇訊號咁

試過換張pccw試左一個禮拜又冇事

system navigation你地用gesture 定3button?
我用gesture 個上一頁成日同啲app嘅側邊拉出黎個gesture mix 埋，lihkg 想揀頁數但變左做上一頁

Gesture
有技巧的，如果係想拉side menu就要慢慢邊沿拉出來

香港啲電訊商係咪針鳩Sony

Netflix個問5ii有無解決到？

中午行過青衣城胃訊唔覺有。真機正唔正？同Xperia 1ii, S20 比較又點呢？

呢d要自己撚過先先架喎

有冇人記得冇左相簿可以用咩好

而家香港邊到有5ii嘅mon 貼同機背貼買？

我自己用Piktures，之前用過簡易相簿都唔錯

你講gesture下pillarbox?

係

未

真係幾有趣 佢個21:9 sell point就係睇Netflix真full screen
但係宜家有事又唔fix

即係咩唔明

手勢導覽個陣某啲睇片app/game嘅底底會有微微黑邊冇hide，size就係導覽條個隻，原因不明

啱啱試youtube同netflix
youtube無但係netflix有
netflix係成條片未full screen得曬

用普通camera app影相有時要load, 我估係唔夠光？
用photo pro影但係又無得畀我touch focus point

原來我啱先用緊afc, 轉返afs就可以touch focus

camera pro係咪一定要用佢個掣影相？
自己影冇問題，係有時俾人影，啲人唔識用果粒掣影

好似一定要用hardware button

用返原生

中間轉圈？定相轉圈？

影嗰時會卡一卡，半秒到啦好諗
可能係佢process 嘅時間

卡完之後禁去睇相就無load

睇成像
唔夠光會

同埋普通camera app有無得開hdr
night mode我見要佢自己detect到會有寫，但係有時其實唔想用night mode

唯有係咁
有時用pro影開，諗住俾人幫手影張合照
要轉黎轉去囉

冇獨立night mode，全部都要靠場景detect

咁有無hdr?

全部都要靠場景detect

全部都要靠場景detect

全部都要靠場景detect

點樣解除安裝機本身隻CALL OF DUTY?
桌面按住拖得移除ICON,STORE解安裝都只係解更新
本體仲係到

按住ICON----->應用程式資料----->停用

hdr可以用photo pro 入面強制開

唔得,我係想成個DATA剷走
理應想再玩要重裝,但STORE話我隻GAME已有

按住ICON----->應用程式資料----->解除安裝更新

變回最初版本之後再停用

因為disable唔係uninstall
sony放埋曬啲咁嘅3rd party app都唔知想點
自家app都重可以接受到，但無理由default有哩啲app

叫Sony HK跟進

暫時唔搞移走 icon算了
另相簿係咪強制用Google版?
我用Sony相簿會開唔到app
有無其他推介？

啱啱買左mark1ii, 自拍好似太多味精。請問有冇得搞下？

簡易相簿

自拍設定--->關閉柔膚效果

想問5II各位有冇充電手機發熱問題

其實閂咗都好重

係咁, 通病, 接受or轉機

開咗都係自動

是但 我都慣咗用埋後鏡自拍
好靚

你睇嚟唔明
佢寫自動其實係長開
自己留意一下喇

個前鏡咁細係你要光線好先會正常

你唔用就唔會熱
呢個問題本身就有問題

佢個10張合成night mode係強制自動
除非你開m mode

P mode咪得
P可以話係自動mode走場景

我啱先入sim card, 入完之後發現成個launcher reset咗
不輪setting定出面app擺位，去返出廠嗰時狀態

咩料

唔知係咪中畢屎

唔知 未遇過

你太天真了
p mode低光一樣會night mode係強制自動
唔信你自己試下

頂 8點幾搞到而家終於叫掂好部5m2

係時候課金mon貼同殻

係咁
部機係睇sim
入左先會計

熄咗hdr佢囉

熄左一樣
你搞清楚

你試真啲

想問係chrome到播片有咩方法整走右邊ｄ功能鍵？(睇緊porn hub)
我見其他手機有全螢幕延展呢個功能

其他手機嘅chrome有咩

有，我朋友部小米(唔肯定)有呢個功能
好似手機設定到set,唔係chrome到搞
當然畫面強制拉長會變咗形

另5II用咗一晚睇片打機真係
但仲未慣用21:9睇網頁,120hz未太feel到
連登App都係用舊機睇同覆post舒服ｄ

台索又請靚女介紹5 ii

我當初由xperia xp轉 xperia xz2p，
係涼手多好多，
除非長開game睇片會好暖手，
充埋電就會再暖d，
所以整體好滿意，
係相機想再好d所以先換5 ii，
然後我後悔了，
我冇諗過xz2p涼手既原因係佢mon面積大，
我睇討論區廿幾分鐘都未暖手，
部5 ii.已經暖左了，充電就會慶慶地，
佢散熱都快，但我唔用時會即放落褲袋，
夏天時會好辛苦，
我諗逢夏天要用完時要去沖下水了，
然後實物比想像細，
雖然經過一晚好左d，但有d不甘心，
始終睇慣大mon，
然後鍵盤都會大d，
仲有d桌面設定，排序+移動係好反智，
要左搵右搵先搵到，
係歷代最差，
BTW我依舊都係索粉，但以後只買大mon闊身。

屌 等我仲set好晒
仲未放sim
點樣save & restore

闊身以後應該難啲，除非唔用21：9

唔通pro先可以有呢d size？

大MON你走黎買SONY,根本買錯
快手trade返出去換大機啦而家仲有得救

大mon等1iii premium
有埋均熱板

UI無解
2018解散咗寫UI個team
除非佢重新開發
否則都係無解

索粉心聲, 算啦轉會吧啦, Sony唔會再有大mon闊身

想問下其實apkpure安唔安全

邊度有啱size靚mon貼痴
衛迅塊垃圾用咗半日已經頂唔順

trinskin

好似幾好, thanks

500 蚊
我用垃圾貼算

imos同devilcase應該會出

用垃圾貼我會寧願裸跑
不過啱啱新買又唔想整花住

walk in 有冇貨？

前日S20U回歸X5ii

請問有無得相機掣係開Sony相機而非Android相機？

有 入相機setting

thx, 我閂左都好勁一時之間未習慣

真係咁多人驚個114
我成日以為手機資料送中呢樣嘢只係連登仔用嚟搵交嘈嘅話題

啲美顏勁到我變咗泡菜仔
嚇親我

DNS俾個假result你，點止送中，你啲ebanking密碼一樣可以俾哂人知，假DNS record根本就係網絡上嘅指鹿為馬

可唔可用非原生相機app解決， 皮膚太好唔慣

其實送果個case 唔差
樣係衰d 但係叫做俾得返裸跑手感俾你

小熊來電呢個位唔俾我嘅？唔開係咪用唔到個功能？

我40蚊買咗個透明套

話說我set部機淨係差到90%
但係差完我入返battery usage佢唔識得reset返，繼續返琴日嗰啲record咁加上去。。
sot個數又無去返0
我想計吓今日full day一日嘅battery performance都唔得

轉一粒功能鍵或者手勢模式得唔得？

想問下下面三粒掣有冇得較大細/位
用開xz1好唔慣個位成日禁唔中

設定--->螢幕--->顯示大小--->小

我CSL同Smartone都有wifi calling icon

唔該哂

sor
VoLTE兩個台都有

wifi calling 唔同VoLTE喎

我csl wifi call同VoLTE都有

有無介紹？
買開啲牌子都無罪大嘅accessories

devilcase
trinskin

送果個點嘅樣？我未拎，樣衰嘅唔拎啦

用慣Samsung大moon，用返Xperia 5 ii覺得超細
launcher啲icon又密
設定--->螢幕--->顯示大小--->大

用開rhinoshield無

devilcase訂咗，之後先發覺個case有底
我想要bumper case

trinskin即係包膜？
我google到啲唔關事嘅嘢

罪大可否整個shortcut換sim卡
三叔可以係pull down notification度換
罪大要入settings，禁勁多下

佢打錯名
TRISKIN 手功玻璃貼
另外如果要機身包膜, 我有相熟師傅, 有興趣先問我

trinskin全包冇黑邊

冇
sony ui 2019-2020係廢

包膜唔會花，但會"笠"
最緊要個case，其次係防撞貼

試過係日本跌落地面電車路軌
啲碎石…張moon貼英勇犧牲

有唔廢過咩
利申日系機開始用

我上部機都有

同埋較brightness條bar隔離無咗粒auto brightness嘅button
有時手動拉完條bar, 之後一段時間都唔識自動adjust
以前有粒制可以即刻開關一次就會識自動較返光暗
而家見佢唔識轉就一係等，一係又自己拉條bar

登記保養或直接拎盒拎單去換
個case幾鍾意個支架所以食飯
換返佢來睇片

影張相黎睇下
話送case同256gb card，未拎

樓主已答

都唔算好樣衰，起碼唔係透明軟膠殼

xz2p機內容間極浪費既垃圾設計都有人打丁

拎機忍唔住手加錢845買wf h800藍芽耳機,點知Amazon prime day wf xb700買
600幾

物超所值

Triskin 好用嗎？

你都用左3個幾月了

我用左1年ok係易花

冇咩問題

冇爆？

爆係人問題
成日跌個d我幫佢唔到

你近排咁少上水既？好忙？

我pixel3同宜家1ii都用triskin其實真係無乜野 都幾襟用

sony冇咩好討論
反正就換IPhone 12 promax

之前好多人話易自爆嘛，所以咪問下

呢2日睇D回覆睇到Sony係firmware度好多缺失，唔人性化

我買張whitestone dome都咁上下
好嘅話唔算貴

1年換2部機好貴

今朝先跌完💔

質感其實算係咁 磨砂既感覺

whitestone要自己黐，有事total loss

triskin除左貴同喂媽打手宣傳
應該算係市面揾到最好個d mon貼

早n年我係日本撞到班Sony員工
我有同佢地講過

而家啲moon貼已設計到好易痴啦

UV貼都係難

我咁多年黎買機話幫我init埋痴埋貼
我都話不了，全部返屋企自己搞

如果俾我發現張貼歪咗或有粒塵
我會好唔舒服

有咩問題
黎緊仲會上3090

就係自己黐UV怕入塵走位

Triskin唔會失敗

米王

3080都夠啦

5950X+3080

之前用2080ti
3080升級得唔夠多

3090

個case有冇得揀顏色？

有冇bumper推介

2080TI配10900k?

黑，藍，粉紅

9900k仲夠用
未打算換

用水冷？

想買n10 pro耳機

鍾意就買
利申:用緊N6 PRO

用緊360水冷
仲有4隻14cm貓扇

nuarl
nt01ax n6 pro n10 pro
連我有個玩開cm既fd都話naurl係BT耳機黎講算最好個堆

個殼好導熱,
放係洗手盆一陣, (有水漬
成部機係冰涼的.

更次更新部機慢左好多
連碌連登都leg機

有硬件冇iu,食哂屎

利申：剪前ZenFone 5z用家

factory reset

冇見過佢？咩人

iu

排撚死，仲可以重覆入folder

so9sad

做咩搞成咁? X5 II?

點解要咁做

好奇想知放到幾多粒

已拎機,買左個垃圾殼用住先等DEVIL到貨
新機真係好爽,正

衛訊有冇垃圾殼買 ?

佢仲可以冇圖片庫之類嘅野

我諗住祼機等殻到

祝我唔好跌爆佢

裝左百幾個app排唔到版，想死

利申 之前有
近排改左 要自己dl

HTC一早冇左,已習慣

新機開唔到。。。。

咁你出左5ii未，你可以先下asus ui 好舒服，鍵盤到file explorer都好貼近用家需要。想收埋咸片都易好多

唔係sony個個 其他個d

對ASUS電話冇興趣,ASUS電腦硬件我就啱

仲要take risk 用副廠野真係激死

sent by 5ii

人夾人姐，其實我自己就唔會買ZenFone 67,但就唔想要答家燕墨，見5ii 硬件ok外型還好就去左馬

google files同isafe咪得 = =

可以 唔跟你部機既色都ok，記得同佢講

其實唔使專登排啦
ui直接拉出來已經係app drawer

係咪會有自動分類功能，即係 News 就入news game 就去game 咁。咁我都係第一次轉會sony

部5ii 既電可以勁到出左街一日只用左20%電， 11小時備用，sot2小時。

冇

遊戲通常我用遊戲增強器當目錄咁用

咁點搵app，每次都search?定係裝少d app

字母次序咁搵囉

咁勁
去到20%有冇十小時先？

同埋係唔係全日用120Hz ?

有 100個game都係入去遊戲增強器

X1 用家，見胃信收機價$3200，另加$500優惠，升上X1II好唔好？

屌得過

咁坑爭app都十幾隻啦，如果全部都係game 就唔港洗用，個icon 咁柒，仲要入game都仲出現。

如果係asus 就會係呢個位出現禁先出黎,唔會誤觸，同影響外觀

Sony就係咁唔人性化, 功能上硬係有缺失, 非打手.

一係接受, 一係自己搵辦法

罪大係咁
信仰黎

點解你有3200? 我尋日得3050?

asus都已經好講求用家信仰估唔到sony仲誇張 。唉，我都覺得執到寶要交信仰稅

現機喺胃信買的，收貴啲

我諗佢下半年會慢慢搞返好d軟件掛,有sony 師兄分享下？

但我用5II打Cod,好似真係勁咗

我都係 佢話收貴左

個遊戲增強器n年前以經有

咁好

乜撚呀
Game入面佢可以改做拉下開啟架喎
做夠打手未

唔好抱希望, SONY通常只會有安全性更新

新用家黎, 唔好咁惡先

你明知件事唔係咁樣你都可以火上加油

又話byebye?

平常心, 你想我收, 咁我又收下先

屌想trade 5ii
重有冇700優惠

我都覺得宜家Sony個UI好撚差
係未有新UI之前
將就下

用開pixel覺得ui上冇問題，唔知有乜好屌

唔係咁嘅意思

今日路過胃信, 仍然有

無錯

我覺得widget同home page上嘅管理太唔user friendly，其他都ok

PIXEL轉去SONY就應該冇大問題

其他轉去SONY就會有問題, 冇左好多人性化設定

stock Android真係因為乜都無先快

好多人屌XPERIA UI
但好似唔覺有人屌PIXEL UI

有時情願SONY真係用ANDRIOD ONE算, 全部公版UI, 少D人屌

其實係應該要轉an one
重可以真捨棄埋d垃圾app

5ii mk邊到有case買

香港唔係太多人用過stock android
唔知有啲咁寡嘅ui
可能要nokia轉會過嚟先識欣賞sony個ui

開住120HZ

PIXEL又咁多巴打追?

係咪因為平?

第二朝㑖有65%

只能講用過pixel就知真係有種魔力
同埋佢更新又最快最準時
影相夠傻瓜機 乜都唔洗搞
我宜家都1516緊pixel5定5ii

4a $349真係好抵玩
我用緊其他機都想買部玩下

非打手，真失望新用家，我都知佢可以變下拉。有d youtube 試機片係唔會講呢一點，仲話好用。
可能人人習慣唔同，就算變下拉都係會擋住條status bar 仲要彩虹色，柒得有d誇。

我只係唔知係咪真係咁姐，冇理由買部電話黎服侍部電話嘛。

期望會update啦
比較誇張嘅有
1）鍵盤
2）桌面
3）多媒體庫

唔係話冇優點，我上一部zenfone就係浸水收皮，所以先買sony。相機唔錯可惜我唔係幾影相。打機mon太細誤觸較多。多工因人而異。個mon咁長其實都好難做到一手操作。

對我呢d唔打機既人 除左speaker廢電廢之外
基本上真係接近完美

用緊pixel 3xl等pixel 6
5ii係trade 嚟玩下

可以較單手操控 用慣1覺得5ii隨便單手
其他你所講個d問題都可以dl apps

pixel2上左賊船之後3 4都有換
但係今次5個speaker真係太失望 搞到唔係幾想換

我覺得除左VOLTE, 冇咩理由唔要PIXEL 5, GCAM聽講非常強, 系統更新快, BUG快修

係冇VOLTE同埋用765G

5真係唔掂，升級感又細，得個樣ok
等下代算

就係個speaker搞到我卻步

under display冇得解

其實真係講唔出咩問題

硬要講就係home screen 唔識loop

有冇師兄開唔到Album一開就彈！點解決

裝過第二個 用Gallery Go/Pikture

所以點解我1ii都會諗trade 5ii
始終最接近stock Android
有120hz
4000電
靚speaker

除左更新慢同相機方面 其實都唔係差好多

點撚樣誤觸，同影響外觀？？？
入面有得較又唔睇

次次有新機就一班打手入黎扮用家
好心唔好咁低裝喇

佢話係真用家
咁我信佢嘅
係我衝動

點樣轉lock screen pictute??搵勁耐搵唔到

直接係改桌面個到set
會問你改上鎖、主畫面定both

因為大闊芒係唔同d。

急急急求救 ，罪大 XZ Premium

去完玩水
已入防水袋
但現在差唔到電，detect到插左線，但差唔入
現在插線吊住5%命

罪大機維修有無邊間介紹
罪大premium 好用, 好唔捨得

買XPERIA 5 II

都咁耐la

5ii

我原來都係pixel5 vs 5 ii 揀
我要ultra wide cam 同高hz screen
俾pixel5個價，俾貴千幾
765G > 865
90hz > 120hz
仲多個camera pro 俾你玩

試下放低一晚, 唔好充電, 聽晚先再充, 睇下點

係咪個防水袋入左水?

XZ PREMIUM TRADE IN 都有$700-800, 如果係部XZP胃信買, 回收價會再高D

PIXEL貴在GCAM, 同埋3年系統更新, 最快修BUG, 最快更新

CAMERA PRO同GCAM, 我要GCAM, 易用易影, CAMERA PRO要強制打橫用要用實體快門影

我最後揀左5ii 開心使用中

是撚旦啦

有無launcher介紹，最好可以set一個page係專放widget, 可以不斷向下加落去

以前左邊就係widget page, 可以不斷向下加

main page一板放曬最常用嘅app, 之後scroll up係app drawer, 重要可以set做scroll up出drawer 嘅時候自動彈keyboard出嚟畀我打字search app

search app重可以由中間字母打起都得
例如個app 叫archero, 如果唔記得個全名，但我淨係打 hero 都可以filter到出嚟，唔一定要由arc開始打起

nova

有可能, 開袋有水氣
但我記得 xz premium sell 防水, 所以唔為意

我用大力尿袋快叉好似有少少起色(半個鐘+3%.....)
想問下罪大大們, 電死有咩徵兆?

其實我E部 premium 都好自豪, 用左3年, 現在叉一次都夠頂一日
所以唔知死電係咩signal

Thanks.

咁上網睇主流評測真係冇咁多缺點講到出黎，由其連相簿都冇要用google嘅

聽日有重要會開, 要用電話

唔差會死人

有風筒吹慶佢得唔得?

你覺得關入水事仲叉電？

xz premium sell 防水, 唔防咸水

同埋3年機防水賿都會老化

半個鐘+3%有問題啦

關機唔好充, 聽朝再睇下點

維修就免啦, 官方冇零件, 又唔值

如果仲可以用到, 拎去胃信TRADE左佢, 你唔好話佢聽部機咩事, 博佢唔知

用風筒吹USB位

Pixel 5始終唔係行貨有乜冬瓜豆腐就gg
同埋2020年仲用機背指紋
相比嚟講Sony除咗港行更新慢同TSO做售後真係無乜唔好

有冇巴打知邊度有 5 ii 套同貼賣
今日搵咗好耐都搵唔到

dl咗但係點樣整widget page?
同埋我見佢好多嘢都要畀錢先用得

認真，唔係差太遠的話X1 ii爽啲

同埋我發現好似用咗3rd party launcher
and10 gesture scroll up係無底下面啲apps
default launcher先有

窮撚

TRADE in
Sony Xperia 10 II

點睇?

我prefer high refresh rate > high resolution
對我黎講4K mon係完全無用

有冇得disable咗google assistant個實體掣
唔用google assiatant又成日唔小心撳錯

Sony啲gesture除咗side sense都有啲bug

除非你永遠都唔用google assistant係嘅話粒制先真係disable

都可以既, 最好試左先

但係正常其他android 10機裝3rd party嘅launcher
喺scroll up轉其他app嗰時，底下嗰幾個app icon會唔會show出嚟

好多人真係未用過D清既UI,又有堆打手入黎踏,完全唔意外
題外話,今日去W拎機好多人都拎/買SONY,不過睇怕都係熱門呢排,一定有堆人用唔慣

sony有無dns果個問題?

我睇錯咗以為用一日得番20%，原來係用一日仲有80%，咁真係好誇張，仲要開埋120Hz，不過都要睇你點樣用部機，我用緊部XZP，由早上8點30(100%)去到收工有時得番20%，有時就45%，用一日只係剛剛好。

Sony都好耐冇熱門過
有得威好威下

係唔係真係咁多人買Sony，以前好似唔覺咁多人買。

之前用慣lg機有得 double tap to sleep
家下冇左呢樣唔太慣

同早兩三年比算多咗
再考慮埋今年嘅情況
直頭叫輸少當贏

梗係冇

好似有app做到

冇邊幾款揀，唔要中資三叔同蘋果，中有邊部可以揀

呢個係我其中一個買5ii嘅原因
如果htc仲有出旗艦機嘅話
我應該都未必會轉會sony住

前幾日部 xperia x 終於要壞
即刻上咗銅鑼灣訂5 ii, 前日攞咗

好多嘢都無咗, 超唔慣

會有陣痛期
好快慣
用上手會覺得Side Sense
同Game Enhancer好有用

HTC 紅到暈，主席係共匪

Ching 你知唔知有冇辦法長期顯示底下果三粒虛擬鍵

咩意思

用咗5ii 兩日
WhatsApp 想較收訊息剩係通知列顯示icon 但係唔震機
明明程式設定較咗
主機個通知設定都較埋
但係唔知點解set 完之後一收訊息佢就會還原返變震機

呢三粒任何時候長on

咁早啊ching

screen cap堆setting睇睇?

睇片打機都on?

試下放雪櫃抽濕

我轉珠炸，所以想on

遊戲點都係full screen

大家覺得Sony會唔會十二月或出年一月時又宣佈5ii追加出白色？

Sony好撚難買殻架喎
上網買喇

前xzp用家表示
胃信扣下扣下扣到我得翻50蚊

點扣？你花哂又甩漆？

台灣惡魔殻

好低機會

我就係其中1個未係好慣嘅人

本來我排掣就有問題
然後佢話我部野又有白點又甩漆
然後扣到得50蚊

最後俾左部開唔機嘅佢 部xzp諗住遲下整完當後備機

XZP仲有得整？

應該仲有掛但我都要問左先

本來佢收幾錢？

9月尾訂嗰時仲話有2舊

星期六得翻50

xzp喎？ 200？胃信？

因為你壞制？CSL都700

我都唔知但我係得200講緊係9月尾訂嗰時

慘烈

你地用earphone聽歌嗰陣會唔會開Dolby Atmos

所以最後冇俾xzp佢俾左部開唔到嘅機佢

已經較到咁
但係收message 仲係會震機
然後去設定介面睇
就會變返咁樣

Sony做咩係咁show廣告俾我
都話買咗手機
係都show ps4廣告俾我

呢度熄震動

即刻試
感謝

正常，太齋冇咗好多gimmick嘢，如果你上一手係Samsung就真係要適應下

俾部垃圾佢咪算,我部M7值10蚊

同時啲嘢變到好直觀
但唔好嘅地方係管理上好麻煩

係呀我未俾部直頭開唔到機嘅佢囉

你唔怕咁樣Set用耐咗會有烙印？

launcher option有得set俾唔俾重複
定係佢新launcher抆走咗

已經唔係XZ時代

果然係罪大
利申 仲用緊xzp

sony不嬲咁多年都sell好似原生㗎喇

2019後就係
不過原生唔代表某啲位唔識變通

check過啦 用google dns

唔識變通好似係sony一直嘅做法嚟

我上一部都係用緊XZP
不過當時胃記既Sony Sales係同我講XZP 有950
即係700 + 950 - 你部機有咩地方要扣
不過最後拎機都係冇俾佢 想自己番去過data
結果我係俾左部開唔到機既LG G3 得基本700

我聽佢話得50我都冇俾佢
俾左部開唔到嘅LG佢

咁XZ到XZ2個啲係咩來

side sense 算係新意思囉，用落係好過Samsung嗰個，但嚟啲嘢真係少

one ui多嘢到

講緊software啫

每個google app都有一個Samsung版
有時都要諗到底用邊個好

我反而鐘意佢咁亁凈
其他機係咁塞野落電話度，我又用唔著

stand with Sony

冇錯 乾淨好
但希望實用嘅細節位都係要做好佢

我都係講緊ui

想問5 ii 香港無灰色？

咁要諗下買咩色好了

各位新User如果對部新機有功能上嘅意見想反映，可以係一至五日頭時間聯絡Sony JP/TW

(用日文Live Chat，Google Translate)

(詢問主題-其他，電郵回覆你，通常一兩日內覆)

或者，係夜晚10點後聯絡Sony US嘅Live Chat

唔係有求必應，但佢哋會肯聽同埋反映意見 (之前同佢哋反映咗某啲Bugs，一個月後就解決咗)

Sony香港就唔貼Link了，廢事大家嘅聲音石沉大海

石沉大海

事實嚟
身為香港人太清楚香港打工仔嘅性格
尤其服務行業

謝謝你

可惜你已死心

我已死心

感謝樓主，會同佢地講希望加番NFC shortcut

1ii啱啱出個陣都講咗

個頂拉落黎開都唔夠咩

1ii開始cut咗

整XZ係一班人
整One Sony係另一班人

黃妍好靚

其實trade 機唔洗即時比機佢，可以3日後先比機佢，會寫落張單到，收左你正價先，3日後落去比部機佢先比返差價你，我都係自己過完data先再攞比佢trade, 講緊係衛訊

如果SONY肯再係電視落廣告, 銷售會好好多

當年Z ULTRA都有電視廣告

cut左啦ching

現在胃信仍然有XPERIA 5 II - $700 TRADE IN優惠

點解我有既

我係Viu睇過

因為你之前部機有然後Backup咗
你撳多兩撳就會消失

唔落係TVB基本冇用

親愛的______先生/小姐 ，您好：

感謝您的建議與反應，客服中心會將您建議的相關資訊，轉達給公司相關單位瞭解，感謝您對Sony Mobile產品的愛戴與支持，謝謝。

敬祝 安康 順心

台灣索尼股份有限公司 客服中心 專員 葛小姐 敬上

電話訂購Sony產品 / 全台宅配服務，歡迎市話直撥：4499111 轉線路2(手機請加02)

更多產品操作訊息及教學影片，請連結至服務網頁：

台索嘅速度

咪呀
同埋tvb邊有咁大影響力
我寧願佢係Youtube賣

係咩，不過我都好少用，睇下幾時會唔見先

師奶老一輩多數睇CCTVB

Youtube比SAMSUNG霸左, 唔洗想

唔係呀
我都有睇到Sony Youtube廣告

始終如果要自己down app去完整返個ui ，真係唔放心，如果sony自己出品，安全性同兼容都唔洗太擔心掛。

之前用慣d廠，一有問題幾個patch update 就會自己正常返。

之前XPERIA 1 II有既

係8月尾開始沒有了, 好多都係SAMSUNG, 我成日睇YOUTUBE

Bug唔會唔Fix，通常會跟安全性更新
UI更新就屬於功能修改，通常要係An升級先有可能
當然係Sony肯改先係

銀彈

用家只有接受SONY UI

嗰班都唔買啦，落TVB到時候又俾人話係藍，仲柒

OK係既係既

X5ii新版side sense喺啲full screen apps到會消失, 有冇人一齊send去嘈下佢, 例如話畀我哋改到唔好咁

衛訊買咗5II唔多啱用..仲有13日有咩問題可以去衛訊一換一架..有無巴絲想接手？

tg: st0220

有冇例子
如果係橫向嘅話冇咗side sense係正常

5ii原來無灰色

有乜唔啱用？

點解唔試清楚d先至買，應該有Demo機可以試用。

衛訊張垃圾貼搞到個side sense好難用
好想快啲換咗張貼 諗緊好唔好喺Devilcase買埋

如果裝case嘅話將個side sense觸控校內緣

開啲game(唔係橫向), 或者我自己用啲apps將其他apps強制改做fullscreen e.g. immersive mode manager, side sense都會收皮. 我之前X1都唔會咁

呢層唔清楚0_0

唔關個case事 係因為張貼唔係全面覆蓋 條邊就啱啱好喺條side sense bar上面

i mean你遲啲裝case個陣

x5 更新完好似有啲發熱
x5 ii 個散熱點？

好過1、5

Sony 於 10 月在台上市年度第二款 5G 旗艦 Xperia 5 II，延續系列的「輕巧、好握」特色，加碼把性能升級更強悍，《自由 3C 頻道》實機體驗 Xperia 5 II，帶各位讀者看看這台小小機身，藏了哪些規格？

「機身手感」是 Xperia 5 II 最強勢的優點，6.1 吋 21：9 螢幕比例，讓整支手機寬度只有 68 mm，更小的尺寸也免於 Xperia 1 II 機身過長的缺點，單手能掌握所有操作。在規格全面升級的同時，Sony 反倒把重量再減輕了 1g，僅只有 163g，要找到同量級的旗艦 5G 手機，唯有三星 S20 有機會一拚。

※簡單又暴力的 120 Hz 螢幕

Xperia 5 II 是 Sony 首款搭載 120Hz 螢幕刷新率的手機，相較於 Xperia 1 II 就是簡單又暴力的升級體驗，滑動更加流暢，甚至在遊戲中能透過增強器，以插入黑幀的方式達成 240Hz，亦具備 240 HZ 觸控採樣率，螢幕規格堪比電競級別。

6.1 吋螢幕雖不算大，但由於 21：9 反倒提供更廣闊的視線範圍，於 MOBA 遊戲能早一步察覺對手，亦或讓手指避開畫面中心，遊戲體驗優於同尺寸的競品。值得一提的是，當前 5G 旗艦要同時擁有 120Hz 刷新率、240Hz 採樣率、3.5mm 耳機孔，只有較厚重的電競手機可以選，Xperia 5 II 意外成為音樂節奏遊戲玩家的全新選項。

※電池續航表現優異

Sony 並未替 Xperia 5 II 的 120Hz 設立類似「動態調節」的功能，開啟後就是常駐 120Hz，續航力表現成為關鍵。實測發現，Xperia 5 II 本身 4,000 mAh 電池稱不上大電量，卻擁有出乎意料的續航表現。

開啟 120Hz 刷新率、Always On Display、維持 4G 網路連線，實測於早上九點至晚上九點 12 小時的日常使用，包含手遊（效能全開）約 1 小時、滑 PTT、Chrome 與網路論壇共約 ２ 小時、看 YouTube 接近 １ 小時，總計螢幕啟動 5 小時 31 分後，Xperia 5 II 電量仍保有 14%，絕對足以負擔日常使用。若搭配省電模式、關閉 120Hz 刷新率，則能有更長的續航。

Sony 近年亦在電池功能上有所創新，除了延續 Xperia 1 II 登場的「 H.S. 電源控制」，打遊戲時可繞過電池直接向手機供電，現在 Xperia 5 II 也替長時間充電的情況添加「電池維護」功能，充電時會放慢速度，減少在 100% 飽和的時間，藉此延長電池壽命，可選擇系統學習開啟時間，或是指定時段，亦或永遠固定在 80%、90%，不讓電池充飽。

※與 Xperia 1 II 同級的相機表現

Xperia 5 II 相機規格與 Xperia 1 II 幾乎相同，都是搭載 1200 萬畫素的廣角、超廣角、長焦距三主攝，也有蔡司 T 鍍膜加持，唯獨少了 ToF 鏡頭，在使用體驗感覺不到差異，對焦速度依舊精準且快速。主要是加入 Photo Pro 的 MR 模式，讓用戶儲存一組自訂專用設定，且提供 4K 120fps 慢動作錄影，兩者都會藉由更新提供給 Xperia 1 II，屬於軟體層次的新功能。

維持 Sony 的調色風格，Xperia 5 II 演算取向與三星、Pixel 等主流品牌大不相同，鮮少有 HDR 與塗抹感，保持肉眼所看的色彩，走比較清新的風格。光源捕捉敏感，善用光線能拍出非常有味道的照片，反倒是主流品牌，由於依賴演算法，有時會讓亮暗部差異不夠顯著。Xperia 5 II 卻也因沒有夜拍模式，以及自動模式下相對難觸發的 HDR，讓夜拍不算討喜。

Sony 仍是強打 Photo Pro、Cinema Pro 兩款專業級 App，Xperia 5 II 可玩性十分非常優秀，瞄準專業用戶以及喜歡動手調整參數的族群，藉由優異的感光元件可以拍出非常棒的作品。反過來說，僅是想隨手拍的用戶上手難度高，夜拍模式、自動 HDR 若能進入原生相機 App 選單，或許能讓體驗更加親切一些。

※3 個小遺憾

Xperia 5 II 有非常棒的螢幕、還不錯的續航表現，以及專業級的拍照效果，在使用上卻也有一些小遺憾。

例如「側面感應」功能縮水，原本整條邊框都可以觸發快捷列，現在變成僅軟體支援的「觸控條」，在方便度上打了不少折扣，也少了 Sony 手機的特色；新加入的 Google 助理按鍵無法自訂功能，顯得有些雞肋，若改成一鍵錄影又或切換拍攝模式，相信會是比較受到歡迎的功能鍵。最後則是沒有無線充電，畢竟是一款近 3 萬元手機，消費者自然會期望規格是齊全的。

整體來說，Xperia 5 II 使用體驗相當不錯，持續主打 Sony 過去兩年所強調的特色，並積極回應消費者需求，像是 3.5mm 耳機孔的回歸，以及首度加入 120Hz 螢幕刷新率，都是索粉敲碗期待的規格，相比過去 Sony 手機讓你覺得似乎少了點什麼，現在硬體端十分齊全，直追一線的 Android 手機，小手設計、專業拍照也瞄準特定市場，接下來或許就看如何讓技術更平易近人，吸引新一批索粉了。

相機都會易高溫停？

我冇用5ii唔清楚
但我用1ii影成粒鐘都冇過熱

考慮緊上唔上 5ii
感覺好 5 好多 但係部 5 又用咗唔耐

用開細機?
我自己會等1iii

用nova launcher

未用過sony 想搵部中低階手機 有冇10ii評價？

唔打機就還好
但我唔推介

5ii唔知點解平時用都暖暖地
差電直程熱

我部 X5 update 後暫時唔覺會發熱
你咩情況發生？

電池幾多度先

記憶中正常使用下
cpu 40°c 電池37°c
差電遲啲睇下 等埋個殻先

x1 太大
睇嚟都係等 5iii

我部1ii叉電就cpu 40° 電池35-37左右

我順手買左

連續用二十分鐘左右就會 之前感覺冇咁熱
叉電都熱過之前

你用邊個app睇先

DevCheck

我好彩冇咩熱嘅問題叉電同打機都 ok
但係我覺得開相機慢左 慢過 update 之前

唔差電又幾多？
5ii正常應該散熱好啲先啱

29-32

我部又冇 同之前一樣慢

Xperia Transfer都回歸到
我相信Xperia Home都可以！

用緊iphone8準備再次入會
今次諗住入5ii

用Xperia Transfer 2
但過唔到whatsapp

xz2p換1ii
暫時唔係好慣個keyboard同相簿
呢兩樣係咪冇得用返以前sony嗰隻
同埋想問而家係咪冇得成個home page edit

係
係

點解你哋會覺得Gboard唔好用

打倉頡唔識停 揩多咗個碼佢就發揮無謂嘅想象力

唔明三星用家嬲咩
三星連個rom都似埋大陸ui，以為用三星個班習慣同大陸人同邊企添

app入面意見反映
叫佢畀你停連續輸入

唔好咁啦 食花生咪算

其實我一直都以為佢地買三叔只係為咗J屏下指紋/120Hz/摺mon呢啲硬嘢
冇諗過佢地對個dns反應咁大

我見佢哋個啲咩咩教學去避114
忽然覺得Stock Android都唔係太差啫

之前Nokia用Android One一樣可以偷偷地加個Evenwell

In Sony we trust

Xperia 1 II Android 11 Version Number

58.1.A.0.737

可能有啲巴打係咁
我嗰時揀買三叔純粹係部機啱我+唔係大陸嘢
s9時期都未有嗰堆嘢呢
不經不覺就用咗咁耐了
一直都冇咩大問題
而家都諗定要轉會

其實我入嚟係問下有冇唔轉Sony嘅理由
啱啱去認真玩過下1ii/5ii
好似都唔錯喎

有個fd講左句好精境：
買Sony唔係買佢有d乜，係要買佢無d乜

我都覺得手感熱過我上一部xzp
但問題黎啦
叉電果陣我摸部5m2個手感係超過40度
但check電池溫度其實得38/9度
係咪因為5m2個散熱好左
冇谷埋啲熱死氣響裡面
所以表面溫度反而高左，但裡面係相對涼左

最好你係到問定有啲咩冇啲咩
廢事買咗又中伏

下個po #1加返常見QA先

less is more

28/10公佈Q2 Earnings (4-6月)
到時睇到10II銷量

真，去摸熟哂部demo先再買好過
前面竟然有個買左先黎話個mon細，吹漲

你就好啦

有得裝？

用得罪大，
要有佢比舊屎你，你都要覺得佢香既覺悟先好

唔怕大唔care 120hz就1ii
想好揸手又唔care無ToF就5ii
窮就10ii

利申，1ii + 10ii

未
From leak

10ii 應該都唔好賣得去邊

唔蝕就好

影相都可以用gcam就perfect

未出

用PHOTO PRO啦~

之前日版64+6 既1劈價散貨
之後響日本賣128+6 dual sim既1

d貨多到要拎返祖家
都好唔樂觀吧

2019應該係最慘
但2020武肺下某間網店1ii嘅預售量係1仔嘅3-4倍

就算用到gcam都係用唔到night mode

d人寧願買256gb professional版本
因為唔使約

XPERIA係日本已經排第2, 佔有率幾個%

咁啱食正回水一皮
唔係邊買得落手八叉野既電話

本身用緊s10+ Sony 有邊部勁過佢? (無追開...)

爭少少上到10%

唔消失已經好好

10年前SHARP排第1

以前日本摺機真係正, 用幾年都係咁靚

Whatsapp有software過所以唔擔心
諗緊邊度入手好

唔係要畀錢？
梗係胃記-700

XPERIA最少日本都有粉絲支持

而家日本市場已經好多廠商唔出電話

以前NEC, PANASONIC, MITSUBISHI, CASIO都出電話, 多姿多彩

係全部比APPLE打死, 冇肉食退出

日本人太崇APPLE

點定義勁
兩種style嘅機嚟

6999-700咁樣？ 上網睇下先

Sony算係日系機入面最有國際味
其他牌子嘅日系味我好麻麻

胃信最好, 第時TRADEIN如果部舊機係胃信買, 回收價高$2-300

要搵部任意舊機trade先有呢個優惠

用慣Sony嗰隻記哂位 gboard要重新適應
但最唔慣gboard係冇得速成加手寫
同埋轉language會順住落冇得分開兩隻

還好
我比較欣賞gboard做到連續輸入

果時日本摺機2005年我都要搵日本人幫手購入

2000-2010時期日系機之美, 流哂口水, 出街返學用日系機, 好多人望

以前舊嗰個Google粵語輸入法都冇咁on9 可惜冇再support

SE時代最鍾意walkman推機
好型

明白晒！

sony以前都有㗎

software development team換哂人

日本機我用過sharp，再想換機個陣已經係摺機後期，之後撞正一出IPhone就世界變

X1ii新用家
胃訊 舊機trade in 減$500
棄螢幕保升級256G sd卡
贈送嘅機套係原廠sony保護套

我估係
熱嘅範圍反而大咗
所以會摸到

日本SE就靚, 2005 SE仲出緊K750I

我以前用, 個鏡頭有真正2倍光學變焦鏡頭, 有實體ZOOM制

囝

2005年買入, 之後2009年原價賣左比個女仔

想問下5II 粒呼吸燈會唔會提示到有信訊?

原價

定唔會呢

唔記得 但whatsapp可以set

果陣日本機唔係部部可以係HK用到, 加上日本機果時1年出2-3次機, 舊型號會停產, 所以係HK用到既日本機好撚保值

宜家真係稱得上靚嘅手機得Sony

駁唔駁到？

原價都4K UP

記得係2009年

我覺得幾好用

我暫時都未諗到
可能真係失去咗先會發覺
有冇啲其他an機都正常會有嘅嘢
係寧舍Sony機冇

NOTE20ULTRA我覺得都好靚, 有XZP影子

不過人大左, 唔會一味追求外型, 要埋內涵

未諗到就鳩衝去買啦

我都仲係覺得n20u個鏡頭組好唔掂

scrolling screen cap?
whatsapp double ac?

5ii 有120hz 真係好鬼爽
係嫌佢個mon有少少細
(我係用緊s9細機)
同埋冇咗無線叉電又係有啲on9
(雖然好少用)
1ii 又大咗少少同冇120hz
如果轉會都唔知揀邊部好

n20u只能夠叫做唔醜

除左個鏡頭組, 鏡頭組我個人覺得普通啦

我係好鐘LIKE齊方角機, 係90度果隻

NOTE10+我上年見到實機都想即時TRADE走X1, 不過理性控制住

scrolling screen cap?
whatsapp double ac?

呢2個都唔係公版ANDROID有

scrolling screen cap有時都有用
唔知有冇app可以做到
double ac就完全冇需要

等XPERIA 1 III

用緊個垃圾薄膠套又唔覺熱

後面個相機突起成舊嘢已經差好遠
懷念後面好平嘅Sony

NOTE10+咪唔突囉, 果時真係想換架

而家暫時頂住先都ok嘅
都係想佢出返18/19:9呢啲比例好啲
咁就唔會搞到而家1仔可以一手掌握
但係又撳唔到mon最上面呢個問題
5仔個mon睇正常比例片又可以大啲
同埋千祈唔好又cut 3.5

xz2個陣跌到

同其他機比已經算好平同埋clean
不過為咗個相機應該之後都會越來越突

Samsung我始終頂唔順粒癦，所以note9之後就冇換過，反正返工用都夠用有突

SONY已經翻唔到轉頭, 睇NETFLIX方便嘛, 粉絲要強制睇NETFLIX

因為你摸到金屬邊，
果個係散熱位黎。

2021可能做到屏下鏡頭

有side sense就冇問題

呢樣野做得最好係Google Cantonese Input Method

LongShot

點解lock screen要掃個pin出黎要掃咁上

點解?
我之前htc u11都試過用到

點解我粒燈好多時都唔着
有時有msg 都係閃一兩下就無

X5 II仲有無殼同記憶卡送

中階不如Pixel

係，明明放係度無用佢，拎上手都熱

咁大鑊，夏天點算

咁老實講，三叔真係完善咗Android
快速換sim、全頁screenshot，好多好用功能

當然個moon都真心靚

希望係裸機錯覺

三叔最吸引我係個mon靚
我買tab s7+都係為咗個12寸OLED mon
真係好撚靚
DNS問題我反而冇乜點理

我都有部S7+
就算有114都無計，無其他tablet揀
唯有長掛VPN同block 114 access

係你背後有野行緊先會熱

熱又誇啲嘅
我係微暖
running services冇特別嘢行緊

要上美馬買？

google store，或台灣google store，或香港水貨鋪，不過要留意返5G啲頻譜，無乜研究

一係HTC或Nokia

貪sony個樣靚仔
有咩缺點所以唔推薦？

豐澤都有, 不過貴D, 好似$3380

對sony真係恨鐵不成鋼
明明我罪大飯

一流硬件，三流軟件

我見都係話佢對焦慢
其他唔知有咩問題

機身有掣開相機
但唔係開佢自豪個自家app
係開android相機

an相機禁掣影後要等幾秒…

對sony真係恨鐵不成鋼
終於搵到朋友

睇落都唔係大問題

呢兩個牌子真係不如Sony算

唔止呢樣啦，大把問題
建議去試玩下先

nokia都ok嘅
唔係佢唔出旗艦機我都會考慮
htc真係
我會直接當佢唔存在

相簿問題點解決?

用得SONY XPERIA, 就是要求系統簡單化, 不會有好多額外功能, 好多細心位也欠缺, 好多細小問題都係用家自行解決/由佢, 要求原生系統體驗, 要用日本人思維去諗, 好多日本人認為既設定, 來到國際市場就唔係人人啱用.

所以買之前最好做好心理準備, 特別係前SAMSUNG/大陸機/iPhone用家, 唔係fans一般都唔建議買.

playstore 簡易相簿

有冇人覺得5II個MON D色好淡?

色域果兩個SETTING 再自訂白平衡都試過

以前部XZP鮮色好多

用標準模式?

用緊X1, 覺得同XZP分別不大

導演同標準都有用 D色都係淡茂茂

有得set

唔係掛
標準已經好鮮

佢地睇味精mon睇到壞晒眼

開埋X1 for mobile直頭頂唔順
我就導演+D65最靚

如果用開SAMSUNG開鮮艷模式, SAMSUNG係會比較鮮艷

SAMSUNG個自然就同X5 II個標準模式差不多

over saturated

SAMSUN個鮮艷模式係over saturated, 我都頂唔順

我媽部A70我都係幫佢用自然MODE

香港啲評測其實好唔pro
全部用官方稿咁

冇差電
電 32-33°c
CPU 35-37°c

差唔多

sor，我怪錯佢

其實大家可以試真啲部機先再屌

之前XZ3轉用S10+，好大原因因為XZ3轉SIM卡要reboot，搭黨鐵觀塘線一定要轉卡

而家唔搭黨鐵，但公司上網都係要轉
X5ii唔會reboot啦，但轉卡一樣要禁好多下

S10+轉X5 II, 你會發現好多細微設定ONE UI有, XPERIA冇

另外果D GOOD LOCK, ONE HAND OPERATION+果D更加唔洗講
所以用SONY要慢慢適應

相反就唔同.

利申: 冇睇唔起XPERIA, 係廠家定制系統方針唔同

好希望佢真係肯改好佢
我有時去Showroom同罪大staff傾計
佢地話係有去日本開會

有冇巴打知點樣whatsapp有震動通知

玩UI就一定係Samsung㗎啦…多嘢set到爆…

基本上你當佢PIXEL咁用應該冇問題

呢個真
仲要好多好用嘅功能都係收收埋埋
唔係咁啱有人講都唔知
2年幾前嘅s9用到而家都間唔中揾到啲新嘢

咁Samsung每次大update都會有新function
例如114 S9本身應該冇

但Pixel又有得玩新Android又有得root喎
利申有Pixel 1 2 3

講呢啲
有啲擔心轉Sony會適應唔到

btw Sony係咪都係(大約)一個月有一次安全性更新

外國係, 香港不屬於外國, 時快時慢, 快可以幾日, 慢可以遲外國1個月

我應該會留部s20+做後路

嘩SAMSUNG區大佬都轉SONY?

等緊三叔幫我決定

話哂都私隱>好用

其實要行貨非中國Android機真係冇咩選擇

支那國真係好麻煩

SONY ROM 係咪支國班友出？
android 好耐之前已經係用開韓國機,
試過兩次轉用sony 都玩唔耐, 除左UI 差, 部機又易熱
但今次Samsung 用埋支那DNS 真係唔換唔得

唔係掛
連你都入來

呢期啲用家post都有好多現任/前度/未來用家留言

啱先收到部pixel 4a
拍埋落xzp比發覺xzp好藍/4a好黃

想請問吓，用佢專業拍片，拍完點可以加背景音樂入去？

佢預你放電腦搞
你幾時見到係攝影機上剪片

對sony Xperia 5 II 有興趣 但想問下咁多位 我用緊CMHK 5G plan 有人話5 II唔支援所有5g頻譜 某D地區可能收唔到 搞到有點卻步

冇n79
但係CSL收到哂

好懷念SONY相簿，次次去完旅行影相，會自動整條片出嚟

真心叉電熱
明明叉果陣完全冇用過
一拎上手係辣手
開app睇成41.2度 之後再cap圖先變呢個度數
係咪我中咗頭獎

快充會熱正常

可以去呢度下載番sony album & keyboard....一切使用正常。 （使用1ii) 但我估5ii 都用到

X1ii 有冇人知係咪要裝System UI tuner app NFC係notification bar先會重現個開關icon ?

"Samsung嘅色彩對比度就比較搶眼
比起Sony更加注重真實感"

笑撚死人咩
而家啲人真係睇慣味精mon

其實衛訊個trade in 減七百係劃一減七百定係。。。部部機唔同

標準係味精mode
原創+d62即係色準mode

一早用緊

收左錢

我係北區工作 比較擔心5 II收得唔好 有無用緊cmhk既巴打可以分享下

呢個你地點set?

Creator+D65

日本

少少熱正常喇
機又細又要作佢勁又唔想熱有咩可能
同電腦一樣道理

坦白講 好多呢類評測文 評測片
一般廠商會有d好罐頭 好官方既稿比你講
所以唔好預佢地太客觀
手機 耳機 好多都係咁
特別香港 大陸d評測

好啦 既然兩位Ching咁講 我再觀察下

大佬 其實Google/Apple都奶共
但3叔係跪係到含

我應該都會留返部s9
之前都冇trade in嘅習慣

沙田友有冇人要送個個case？冇拆過，自己唔用呢啲，想要嘅拎去。

d65即係咩黎？

通常“上手/開箱/試玩”呢啲都係睇下就算
真係要啲客觀啲嘅就要搵“評測”

btw 大陸其實都有好多評測做得好認真
真係樣樣嘢都test畀你睇

白平衡setting

我意思係佢地會要求你喺條片/文 刻意講某d賣點 果段野你睇十個reviewer 個個都係差唔多字眼既

同埋d廠有野唔岩心水既話 會叫你唔准講xxx/要講yyy 一篇文通常都至少改幾次

無論hands-on / unboxing / review 都唔好信到十足十 我個人睇法係咁

所以台灣都係睇阿哲/邦尼/小翔

要睇mon po嘅Sony人識唔識做
百年一遇嘅轉機潮

Sony仲有個缺點
就係個Sd卡讀卡超慢
最多得35MB/s

俾大家參詳下Sony嘅UI

我覺得d65好黃咁

呢樣對我嚟講冇所謂
而家64gb internal都未用得晒

自己調自己鍾意囉

好簡潔feel
想問下side sense仲有冇其他嘢可以校
同埋內置有冇藍光filter

見過有youtuber真係電話上剪片

用緊10II想換X5II

睇外國REVIEW應該好D

用左兩日,唯一我唔滿意既係佢個WIFI
同一個位置我之前部U11就收到好正常,換左呢部就連線唔穩定

部 5 ii 用咗兩三日幾滿意 尤其120hz
不過喺啲好暗嘅地方 lock screen 想撥上去入 pin 嘅時候成日都彈返個 keypad 落去 熄咗個咩避免意外操作都係咁

有冇已入手5ii巴打可以試下個4K60fps拍片功能？
效果如何？

咩router?
我懷疑收得差個啲都係router太舊

避免意外操作唔關事開返佢

今年呢兩部都係咁 要慢慢拉佢出來

可能係因為磨褲袋專登設計到咁掛

好似一開app就冇哂support

係sony訂都冇得試

可以set 要邊個app長期放，好似Samsung咁。而且有啲經常用嘅功能擺嗰度，算幾好用
不過有時會㩒唔出嚟，要lock&unlock先開得翻

有藍光filter
叫夜燈模式

個比例唔同，d 小功具排到好鬆，又要考眼力

懷疑佢想講sony注真實， 所以samsun相對咪搶眼

launcher真係唔岩用就轉nova啦

宜家有鬼人睇電視咩… 睇得電視啲老人家消費力高得去邊 反而宜家YouTube 傳媒Apps FB IG啲Sony廣告多到痴線

我發覺你食錯藥喎 你知唔知落係CCTVB先有反效果

之前咪試過落廣告囉 好多人炸Sony FB先抽起返

好啦

ASUS AC68U
真係唔明點解原先個部用就正常,換左機反而差左

唔穩定意思係咩

第三方launcher仲未用到手勢操作

係喎用開fng冇為意

就同一個位,有時會LOAD唔到,跟住就斷左要重連
重要已經係用2.4G

有mesh用mesh啦

做下ping test囉
呢個係我部1ii wifi ping

我用XP同X1都試過
X1改善咗嘅，但有時收wifi係差過其他人

Netgear Orbi - 全時間滿格Wifi

我用dlink都係

thx

原來有咁多嘢可以set
thx 巴打

5ii個side sense冇咗自動同手動揀

唔知軟件定硬件問題cut咗

你地咁快有機

香港開賣咗了

外國巴？

唔係
香港預訂咗

呢個點搞點解咁反智

求指教。 點樣可以閂哂d whatsapp 通知

閂哂係完全靜音？

佢仲有冇叫你設定Xperia?

個mon收到msg會著， 好似你覆我哩個msg都會著

我換第張sim入去都冇reset

我係冇sim變有sim

應該唔關事

你驚嘅話咪備份先

google drive備咗 冇得手動restore
Delete google account再登入都冇問
所以算啦

都係

thxxxx

我部機收5GWifi好過2.4G
2.4G成日load空氣
其實正唔正常

Netgear Orbi - 全時間5G Wifi

點解仲要用2.4G

屋企就一定用5G 好穩定
但係總有啲地方仲用緊2.4G既
其實我有無限data又唔驚
嚟緊想換Wifi6 router應該再好啲

正常
xperia 1ii都一樣
反正部router發射功率勁

我試過相同問題
我用緊1ii 之前用佢連AC86U成日斷 5g 2.4g都一樣
最後轉連TUF AX3000就一直順利用到依家
我懷疑緊係咪部機同部分wifi5嘅router唔相容
我兩部router都係跟路由post班巴打教法去set

1 / 5: a/b/g/n/ac
1 II: a/b/g/n/ac/ax/MIMO 2x2
5 II: a/b/g/n/ac/ax
S20: a/b/g/n/ac/ax/HE80/MIMO/1024-QAM

1 II
4G: LTE Cat19/Cat13 (1、2、3、4、5、7、8、12、13、17、19、20、25、26、28、29、32、34、38、39、40、41、46、66) / LTE 6CA/2CA
5G: n1、n3、n28、n77、n78

5 II
4G: LTE Cat18/Cat13 (1、2、3、4、5、7、8、12、13、17、19、20、25、26、28、29、32、34、38、39、40、41、46、48、66)
5G: n1、n3、n8、n28、n77、n78

CSL
4G: 3、7
5G: n77、n78

Smartone
4G: 1、3、7、8
5G: n1、n78

3HK
4G: 1、3、7、8、40
5G: n78

支那移動
4G: 1、3、7、40
5G: n78

有錯請指正

5G 好多台都陸續用埋3G 4G啲頻譜
3HK 暫時大部分地方都係 n1

csl/1010 5G竟然用左N3/N8 去解決左彩虹信號問題？

記得開 4G 通話 VoLTE，因為本來已退化主要用來做通訊嘅 3G，係今次升級會面臨 Cut 去一半資源，若果你唔用 VoLTE，通話時要跌番去 3G，會有機會因為收得差咗，通話成問題。而儲值卡客戶，因為根本 3 未有提供 VoLTE，要有心理預備，話音質素會差咗。

POST出黎有什麼用??

有咩問題

點解較wallpaper位，同apply後，個位會郁咗

是咪我問題？

見有人話Sony Xperia 5 II 無支援 5g n79 所以不了 其實大唔大影響？我用緊支那移動5g

好明顯佢係靠光敏感應係咪放咗喺褲袋，所以有嘢遮住或者光線不足就會判斷你係放咗喺褲袋。

電視版廣告得卓韻芝聲演，無黃妍

我部機個led收到notification都唔係點識着
差電嗰時有燈，喺service test 入面個 led/illumination 會rgb三隻色閃幾下
咁樣應該代表個led無問題?

好似唔大

已經開咗LED light to show incoming notification
allow notification dots都開咗

最近啲廣告多到

兩部機太似樣
撚過5ii 之後覺得，都係1ii吧啦

會唔會係 router setting問題？

我用1ii搭ac86u無問題，
隔幾尺既話ac86u同ax3000 仲要差唔多速度=5xxMbps
後尾賣走隻ax3000 留返ac86算

我無研究到好深入 都係跟隔離post巴打setting去做（ac同ax機一樣指引 係分別2.4同5G有唔同）
手機都有跟呢個post嘅大神們教路將幾個功能disable左
到最後真係得ax唔會三分鐘斷一次
速度黎講我依家隔左一道牆都有350-400Mbps （5G)
都夠曬用無投訴
講真 我介意佢幾分鐘斷一次多過速度唔夠快 反正我都用唔著咁快

有無人知點搞

冇理由喎
我換router之前都有用ac86u
都未斷過，你搞咩

120hz在iPad Pro上係好有用，睇片同browsing 都感覺到差別。但用到電話上，唔知係Mon細定點，又唔覺得差別咁大，反而X1 4K HDR mon睇片真係sharp D

係咪由其他廠機restore過黎

我無restore過

你想LED燈凡有通知都著燈？你個設定似乎未開

原來未lm
差d搵唔返個po

我喺美國，見到ebay有香港賣家放香港版，寄美國有四色揀。
有印度賣家有歐盟版，得藍、黑。

其實香港版買唔買得過？
美國行貨要十二月先有貨。

俾堆唉瘋post推晒落底

12 mini 個價都幾進取
罪大係有心同生果搏命既話
5ii就減多少少啦

一個宗教 vs 另一個宗教
唔可以講錢

？

ip12咁嘅Spec
除咗粒U之外冇咩吸引

用過iphone4s, 之後冇一部吸引過

純粹覺得只係硬件升小小嘅作品
仲要好多唔係新嘢了

張圖我架

點會唔大
認同1ii 4k畫質係好啲
但手感流暢度都係5ii比較直觀

睇完蘋果之後
即刻又對sony充滿信心～
Sony呀～崛起～
搶蘋果嘅位置～

係都samsung先

已經痴線狀態

已入手5ii既把打可唔可以貼你地部機連埋殼既相上嚟？

又未到追唔到嘅
始終有啲人覺得samsung太多煩嘢Set
Sony每樣做多少少已經可以一戰

心知所巴點睇

想知

做到同三星同價我唔信冇人買(不過現實上係冇可能

Sony QC唔夠穩定
包括軟硬件

港版5ii應該冇灰色

但係凡夫俗子覺得六千iphone算平
六千罪大係貴吖嘛

生果就係信心保證嘛，d人覺得
見到5ii支移動上台價$5899，
覺得呢口價先算正常

Sony就係好似唔在乎凡夫俗子

直頭不食人間煙火添啦

其實個size同5ii都差幾遠 同XZ2C就近

mini都打撚死你喇

冇120hz係遺憾
但影相好好丁

成本係度，出貨量唔夠大壓低唔到成本

Sony出年能否搶回席位

當年XZ2 XZ3 半年出一部真係攞黎衰
希望今年無咁多型號，可以慳返多少啦

Sony要做嘅係Cut 5系
一炮過出1 III三個Size
同埋一部S7 U、UFS嘅大電中階

114 不了
Sony PR應該出來講下自己點尊重私隱抽水

睇財務報表係慳度
2018年趕走咗600萬個客
真係攞來衰

要睇成本睇齊三星
不過要睇sony會唔會自己作死
不過apple對影像計算理解真係冇廠追到

但係港行好多都唔生性

Sony追求純光學
但一部手機講光學...

360安全卫士
北斗导航
再送多個114

好慶幸無買到三叔

出年如果唔改係會一次過出大中細

360 cut咗
北斗5ii都加咗

又要睇十時個魔法財報

先做好硬件質素係冇問題
算法可以慢慢搞

肯搞就係
呢兩年Sony孤寒咗

360冇左喇
不過北斗导航其實 sony xperia1m2都支援架喇
因為粒新gps chip係通殺

1ii港行好似都鎖咗
5ii就真係有

Sony 將整合 PSN、PS NOW、PS Music 及 Xperia 相關服務 未來單一帳號即可存取

網頁版的全新PlayStation Network服務將會在10月19日上線，而行動版則會在10月28日釋出更新，同時新版PlayStation Network服務將不會提供諸如PlayStation 3、PlayStation Portable，以及PlayStation Vita等遊戲內容，而諸如佈景主題、應用服務等內容也不會上架。

簡化使用者存取服務麻煩
依照Sony寄給開發者的信件顯示，未來將讓使用者透過單一帳號即可存取包含PlayStation Network、PlayStation Plus、PlayStation Now、PlayStation Music、PlayStation Video，以及包含Sony旗下相關服務如Sony Rewards、Sony Community、Xperia Lounge、Xperia Store與Xperia Care。

過去使用者要連接Sony旗下各項產品相關服務時，往往必須註冊不同帳號，導致使用者必須記下多組帳號密碼，而這樣的情況顯然與Sony目前推行的「One Sony」政策相違。

因此在PlayStation 5即將上市之際，Sony除了開始針對PlayStation 5的獎杯系統、操作介面等重新做了調整，同時也計畫改善PlayStation Network使用體驗，其中便包含讓使用者能透過單一帳號，就能存取包含PlayStation Network在內所有Sony提供服務，甚至包含PlayStation平台以外產品對應服務項目。

而在向開發者說明文件內容，Sony透露網頁版的全新PlayStation Network服務將會在10月19日上線，而行動版則會在10月28日釋出更新，同時新版PlayStation Network服務將不會提供諸如PlayStation 3、PlayStation Portable，以及PlayStation Vita等遊戲內容，而諸如佈景主題、應用服務等內容也不會上架。

不過，使用者過去曾在PlayStation Network購買下載遊戲內容，依然會保留於個人帳號的遊戲資料庫內，同時PlayStation 4主機依然可維持既有PlayStation Network服務內容。

(from Sony fb group)

唔撚係掛加北斗

粒晶片支援就會加埋好正常

可能死得重快

點解呢

唔賣得既牌子無法似銷量分膽成本，只賣小量既話賣一部蝕一部。
重要分三部開發，死得更快。

但唔賣得好多原因
例如marketing同shipping太差
同埋宜家都係分兩部

掙扎緊換唔換12/12 Pro

我部ac仲要係岩岩由代理換返黎
所以我都解釋唔到 總之結果就係連完好快斷

12 Pro算係我心水嘅嘢
但諗落同XS比又真係冇咩大分別

你有冇睇過你個到d2.4,5ghz有冇同人打交？

pro 一定唔諗
睇要求簡mini,12,max

咁樣邊間無北斗？

遲下去澳洲讀書
5ii買港行遲update定係水貨國際版算？
反正去到都係冇保養
但宜家部htc壞電 好難頂到咁耐

另外 對電量有要求係唔係5 ii 好啲？

打交意思係咩？
因為依家我都係用同一種setting比屋企人用係無事
我曾經用佢個Aimesh黎連埋部ax(ax做主機) xz3無事但1ii唔得
最後之前出左去買cable自己拉左條明線出廳for ax
ac放係router則邊

reddit問下澳洲人

留係Sony

我今次反而覺得4部都出得幾好
特別係Pro兩部都減咗少少
而12又加咗少少之後
四部都幾勢均力敵

你講緊iphone12自己比？

咁即係iPhone12都支援北斗？

係
12 Mini細機應該多人想要
12不嬲都mainstream
12 pro減價後又唔係貴12好多
12 pro max真旗艦實有人追
算係咁

終於唔使擔心Sony出年個價

我想知港版同國際版有冇唔同
5G果啲就cover到果邊兩個大台

闊左

冇呀
係個OEM ID唔同

其實今次apple加咗5G都冇乜加價
反而android嗰邊因為硬食粒865個價搞到貴哂
係有啲危

下年875會唔會仲貴d

無乜加價
因為cut左野去抵消

Pro平咗仲多咗容量
就算買番啲配件都平過以前

12就由LCD變OLED
呢度都貴唔少

但係電池縮水

少少電嘅問題可以用信仰搭救

高通話過想再加

但875內建modem, 成本應該會低番

最後應該同今年分別唔大

咁又係
Sony問題都唔少
只係見到啲非果粉都盲追iPhone有啲可悲

我而家真係廁所位用唔到wifi
佢會連，跟住斷，跟住重連，無限loop，有時連到都係好慢，跟住又黎
係咪要轉返個wifi頻道會好d

睇完iPhone 12, 死心, 想入 xperia 5 ii

入會前問清楚做到咩做唔到咩免得中伏

android 機, 唔會有咩做唔到啩

唔係架
Sony接近Stock Android
類似Pixel再加少少自家嘅App同Style
冇咩花巧UI嘢或者功能架咋

買mini

我而家用緊4a, 所以應該OK
唯一想知, cap 圖shortcut係點, 做野成日要cap

我見iPhone鏡頭介紹，
有個2 倍光學變焦縮小，係咪姐係超廣角轉廣角鏡

三種方法
1. 電源Menu->Cap圖
2. Vol- + 電源一齊撳
3. Side sense set手勢

冇scroll page capture

開機掣

sony po問iphone嘢

如果用開apple係難搞啲嘅，就算唔係fanboy，但喺app store買咗嘅apps，玩緊嘅game，都過唔到去Android，本係高好多，我之前就係怕呢樣所以an機效能一跟上就即刻轉翻，好怕困死喺一個生態入面做奴隸

想問下依家邊度買5 ii最抵

定係等水貨？

細鋪6399
大鋪6999-胃記任何機tradein額外700=可以去到6299

1 II 聽歌靚聲??

啲人話冇lg機有dac咁好

但lg 冇機出

任何機都得？

有冇bundle?我見外國話有跟xm3

2. 係最戇居同難用

有1都OK

搵罪大fb睇

咁正, 我有部行得走得嘅6s 可以舉咗佢

scroll可以自己去play store裝LongShot

可以 宜家有埋Xperia Transfer 2應該好易做到transfer
前題係你要兩部機同時係手
你冇其他機trade?

我就係見冇寫電話，啲po全部係相機嚟

我部essential唔得喇，諗住12 mini但又唔係好吸引。決定x5ii算

我本身用緊 4a 同 6s(收公司垃圾whatsapp, hea 用)
所以想買部5ii 做主機, 4a hea 用
無其他廢機啦

Sony Mobile HK喎

呢到嘅人大把廢機

送256卡

我有部開唔到機嘅nexus 5x, 希望佢唔介意

Aimesh係垃圾, 會斷

6S 本身都收$600-700, 再另加X5 II TRADEIN優惠$700 = $1400

唔介意, 都有$700

3部機共用鏡組設計即可

新機一定有
一你你唔好用

12pro唔上唔落唔知想點

12同max電量同上年一樣
另外2部少左一個鐘

on9先買水

一般

lg買水是常識吧

外國咁貴

邊部好

有dac model

1 II 冇？？

留係罪大唔好走
一齊做斯德哥爾摩情人

仲有600 -700 咁高?

要買就買12PROMAX, 有SENSOR SHIFT

CSL回收價, 胃信通常比CSL更高

IPHONE 6s 16GB $400

IPHONE 6s 64GB $600

IPHONE 6s 128GB $690

IPHONE 6S 32GB
$390

我係呢部, 咁我拎去問下 total 收幾錢先

邊隻好用的

1II Battery Time
大概用咗一個鐘左右嘅5G
其餘時間WiFi

而家講獨立dac呀生

我講pro唔上唔落
pro max就冇問題

唔捨得你

睇緊post, 但部部lg 個DAC 調音又有唔同

但邊度睇到有獨立d a c， lg 官網都冇講

我試咗
要係呢到setting set咗
加本身個app通知支援先得
例如whatsapp

v60用ES9219

有冇巴打想買5 ii唔出sp800n？
想買sp800n

好啦，決定放工去買了

原來仲有部htc one, 拎去trade先

諗清楚
唔好買咗又話點解呢樣做唔到
個樣做唔到

仲未撚demo的我
又想出機

我又走先~

iPhone12 Pro Max啦~

其實又唔會話做唔到，要自己揾apps，唔似其他廠送到埋口咯

都係 諗通就好
好多會燃諗唔通

hk lg 食撚左屎，無行貨

有咪又係激撚死你

我g6 用到而家冇壞過

冇update
售後服務差

冇壞咪覺得冇問題
你壞左果陣就唔會咁諗

咪同依家sony差唔多

聽歌仲有乜選擇

v60你可以買水機

我知聽歌部部有分別 但係咪差好遠就真係要自己試下先知喎呢d

用開essential phone, 冇support呢啲慣咗啦

之前用緊g7+
家下用1ii聽歌真係差d
如果唔係粒電就打柴, 我都唔會換

如果真係接受唔到唯有買水貨
好似話依家都平左勁多

其實用藍牙耳機聽會唔會好d
見佢寫ldac好似好勁咁
係既話就去買對返黎玩

idac好似一定要用掛頸果d先接收穩定

果d款柒到呢
本身都係諗住買bose e8/ sony wf 1000xm3

cap圖除左用power制， 仲有冇其他方法？

原來X1ii過data會揀A to C線 ，但同為Sony X10+就無呢個揀線情況

駁USB DAC

可以試下PAW S1

音量鍵+power 長按

呢個case 有冇伏, 好似有啲厚...
諗住買埋佢塊貼
無咩研究sony 野, 驚中伏

呢個Case 我X1 II 用緊 值得推薦
貼嘅話就唔清楚

佢個底, 係膠嚟?
痴唔痴油

上個星期買咗，仲未送到

佢話係玻璃材質
少少
暫時市面上唔覺有邊隻好過佢

韓國個邊報價太貴代理唔做

真咩，但買水有乜注意

冇，睇運

但setting 同用有冇乜要攪

冇，係冇volte同要睇返頻道啱唔啱香港

冇伏
係厚但保護性強
記住唔好揀透明背板
手指紋好核突

利申用咗一個月都係裸機算

stepmic有教學幫你轉返啱嘅OEM ID

裸機我唔得
一定好快跌爆

Same...之前用LG V20...部機好lag ....同埋d 電越用越短 。。就轉左會黎罪大。。。希望1 iii 加番粒 DAC

屌唔知乜黎

痴
我透明底
痴到蒙查查
你最好唔好透明底
保護方面真係幾好